【抗暴之戰】教育局夥紀律部隊搞訓練營 中學生寧退出拒「加入」警隊

神憎鬼厭

今日只推依啲post

大家share 去fb ig

所有不公義一直發展緊

大家唔好比個疫情就當完左

有人影到今日被控謀殺嘅16歲手足嘅樣 望住佢嘅眼神我好心痛

一個十六歲男生的眼

極突發聲援: 「屠龍小隊」男生涉兩宗罪 今早觀塘裁判法院提堂!!

4月23號法庭聲援（懇請大家抽空出席）

俾人知去過呢啲活動真係抬唔起頭做人

呢班叻仔嚟
紀律部隊喎

應該所有都一齊抵制啦

入民安隊咪可以執磚頭囉

push

有志氣

中學生好野
連登仔一定狗衝

同話畀人知自己入左黑社會冇分別

硬漢子